林鄭請辭，新政府班子出爐

特首： 何君堯
政務司：劉江華
律政司：湯家驊
保安局局長：鄧炳強
警務處處長：盧偉聰

新施政概念：天地有正氣，殺無赦！

戀童無罪，衰十一有理！

外交部發言人：樓主

反而「贊成」捧「欠制派既梁頌恆」（何轟妖）做腥講特醜，因為可以借勢…

屌你，哩個時候響到派膠

當係笑話笑下都好既
Btw二哥爬頭

BLOCK 負皮 無推

何妖做我怕真係有道雷劈碎個墳

鼠王芬啦

特首： 鄧炳強
政務司：鄧炳強
律政司：鄧炳強
保安局局長：鄧炳強
警務處處長：鄧炳強

咁財政司司長搵邊個

特首： 689
政務司：劉江華
律政司：何君堯
保安局局長：鄧炳強
警務處處長：盧偉聰

保安局局長：鄧炳強

呢個班子好呀，一出就一定冇人反對獨立，做少好多文宣嘢，留返嚟寫信俾聯合國，北約，歐盟等等。

劉江華做政務司我真係撼頭埋牆算

今晚開始不斷有人放風林鄭聽日3點被辭職！

大家記住，五大訴求入面係冇林鄭下台既。落台還落台，抗爭還抗爭，係兩回事。

香港的深層次問題，主要係制度問題，更核心既其實係主權問題，而唔單單係領導人的問題。所以無論聽日三點林鄭患淋病又好，生花柳又好，落台又好，繼續「迎難而上」又好，大家緊記要毋忘初衷、堅守原則，堅持到底，就會勝利！

我地係要雙普選！！

警務一哥:幫兄弟爭取警處屌閪合理化!

估下都唔得

劉江華做政務司好奇咩？

689

5大天皇

波波做番得唔得？
派錢派得慢，至少做倒節流，幫政府慳息

呢個先係完美焦土list

特首： 何君堯
政務司：李慧琼
律政司：梁美芬
保安局局長：葉劉淑儀
警務處處長：鄧炳強
行政會議召集人:689

佢都唔搞笑，唔夠膠
由69到依家都冇發功

好失禮咩？佛系政務司

支持

唔做唔錯

屌你老母

幫元朗警處隔離起棟慰安樓，全日放題任食

黑警我屌哂你地老母！

保安局局長：葉劉淑儀
行政會議召集人:689

財政司：曾俊華
派錢無難度

完美演繹沒有最差只有更差

仲有佢契仔劉馬車做呢個保安局局長

係就大撚獲，香港人立即暴動

咁如果係黑衫軍呢

屌 唔好笑
如果中共走最強硬路線 應該都係依個班底

但我唔係藍屍 唔會無罪

姐姐360度轉身

新聞係咪真架，我見唔到人報嘅，好不安，會唔會係假新聞

報警

正皮係咩心態

政務司: 劉江華
如果係真既, 我認命我不反了, 當自己人生係一套cult片算

嘩 全SSR頂級陣容

最強班底

何君堯做特首真係浪費咗佢
我地要捧佢做國家主席

咁就真係玩撚猿

全世界最高人工嘅垃圾桶

真正既軍政府誕生

屌你都on9
梗係取消一國兩制啦
洗撚特首咩變返做市委書記

回歸原點

教育局局長 鄭柏林先生
履歷：警察機動部隊教官

勞工及福利局局長 林志偉先生
履歷：警察員佐級協會會長

運輸及房屋局局長 沙勇新先生
履歷：曾因房屋土地問題被迫於警署內性交，深受問題困擾

環境局局長 容海恩女士
履歷：為保護環境，堅決不使用避孕套，於議員任期內三年抱兩

平等機會委員會主席 守護神基基先生
履歷：曾穿著警察制服於港鐵站內公開其同性戀傾向

諗到再加

咁就慘囉

乜普通市民報警仲有警察理架咩？

無撚敵

課金抽爆佢！

加埋立法會主席 葉瘤姐姐
最強硬超然班底

員佐級協會主席 取代 聰聰

環保局

非我族裔
一字記之曰：殺

劉馬車一於入中央政策組

整理一下:
特首： 689 (有權做多3+5= 8年，因為上次佢無連任)
政務司：劉江華 (土共)
律政司：何妖 (689隻馬)
保安局局長：鄧炳強 (689隻馬)
警務處處長：盧肥聰 (閒人)
立法會主席 葉瘤姐姐 (太老+安慰獎)
終審首席法官 湯渣華 (花瓶+死得人多)

雖然好on9 但忍唔住正皮

行會召集人：林鄭月娥

元朗主席：鄧炳強
鄉議會主席：鄧炳強

已經係啦

平機會主席：鄧炳強
申訴專員： 鄧炳強
ICAC首席執行官：鄧炳強
醫官局主席：鄧炳強
消防處處長：鄧炳強
海關關長：鄧炳強
懲教處處長：鄧炳強
入境事務處處長：鄧炳強

香港，勝在有鄧炳強

你講漏咗梁振英

唔好post 推

post 全港罷工

教育局局長：屈穎妍

特首： 何君堯
政務司：劉江華
律政司：湯家驊
保安局局長：鄧炳強
警務處處長：林志偉?

特首： 何君堯
政務司：劉江華林志偉
律政司：湯家驊
保安局局長：鄧炳強
警務處處長：盧偉聰

呢個陣容 衰過香港陸沉

日日有人上街都似

韓國瑜

何君堯笑撚到我

仲要財政司？邊度仲有錢

葉榴： 點解冇我份

多多黎 就密啲手 打到片甲不留

無陳健波條仆街 收成期？？？

點都有一官半職下話條冚家剷

又無葉劉份，搞撚錯呀

入泥發表下你地既意見
雙普選比獨立調查更重要

黑警+牛屎佬上位
香港倒退一百年

冇葉姐姐？

我好愛林鄭 俾次機會佢好無

諗多左

盧偉聰:喂屌你老母咩

無得 J 若驊 BB

點會冇，警察除暴安良

時光倒流16年

葉劉做保安局 實彈射人都似

香港發大財

你唔記得咗葉劉

鄧炳強都會

呢個組合迫香港人真革命
支持

聯席特首有無得諗？
何君堯+鄧炳強

教育局局長屈穎姘

湯渣上台係咪會廢除雙11 條例?

叫雞合法化

何君堯做特首

恒生指數8000點

樓價跌九成

我估到時會出汽油彈

施政新作風

正呀喂個律政司

收成局局長

無可能 醒下阿手足

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

保安局副局長 : 葉劉

行政會議召集人：林鄭

雙飛人

處長： 李漢民

副局長： 游乃強

副處長：鄭柏林

沙展：香蕉糖

鄧炳強會做特首兼警務處長

類似中共咁

屌你老母畀返大波鄭若驊我呀

因信仰
我無懼

警察福利部部長：鄭若驊

民政總署署長：梁志祥

唔係講笑，除左特首個位之外，呢個班子真係有可能

係都無姐姐葉劉份

等多五年

林志偉呢

依個係元朗共和國既班底

支持攬炒

陰公葉劉喺到都只可以做副局長

長江後浪推前浪